啱啱去銀行聽到有個廢老問有冇老人隊

人地平時要返工 難得星期六得一個上晝先黎到銀行搞啲野 咁都想打尖 你班廢老唔洗返工就平日慢慢搞啦屌

我記得真係有

星期五聽到班廢老屌無關愛櫃台

？

好似月頭月底先有
比廢老拎生果、老人金
以前逢月頭月尾幫公司入數就見到一班廢老喺銀行門外等開門